當你明明冇燥底既時候...

比你一野車句
你燥完底未啊⋯⋯
你咁都要燥底
我真係
唔燥都比你搞到燥

係

你燥完底未啊

你咁都要躁底